連登係咪開始有刪post

有時d post會唔見左